有無類似bloodborne的遊戲？

有無一d美術風格同bloodborne相似的遊戲？

pish

darksoul1,2,3 仁王 仁王2(未出)只狼(未出)

係隻狼呀

ok

只你老母

支那仔

Salt and sanctuary
2D版darksouls

戇鳩 咁都支那仔

講緊美術風格wo 上面班友唔識中文

隻簡體 = 只
乖乖企係到比人屌啦屌你老母

含撚啦 係撚簡體字 大陸合埋一齊用咋 咁后唔通又係簡體字呀?

人地正寫叫隻狼, 你話只咪用左簡體方式囉豬閪
夾埋黎用就無問題可以通用? 你老母比大陸仔屌無問題啦咁

sorry囉

OK 下次唔好

有人冇睇內文

維多利亞時代風格好多
但Bloodborne係混合埋神話、夢境、外星生物等元素（克蘇魯）
又好似冇乜

仁王算似不過易玩太多

bloodborne個美術風格太特別
真係諗唔到

bloodborne d怪係Alien果種風格
Doom都算係

不過Bloodborne仲係有d歐洲哥德式
(Nier automata可能係?)

垃圾支那仔

order1886 不過垃圾驚黎

red dead 2 係同一個時代
你可以著到好似獵人咁去打美洲獅